荃灣沙咀道m記驚見全部員工講普通話

呢件事真係好恐怖
有個年青人用廣東話問：「我想要支飲管」
個呀姐用普通話答：「沒有 環保」

到底發生咩事
呢班人又有公屋 又有工返 仲要用普通話應對香港人

我想講
搞掂反送中
全部香港人都無得休息
因為仲有國歌法 每日150 仲有真普選等等

簡單講下150人有幾恐怖
唔講香港唔同機構爆到有幾癲啦
醫療 房屋都唔提住啦 大家都諗到
只係講選票
每日咁樣換血
香港就日日都有人心淡移民
而日日都來150個中國人
咁樣溫水煮蛙法
過多幾屆 無論你幾努力呀
泛民要過半數都難

真係好恐怖嫁溫水煮蛙 屌

仲有廿三條

屌柒佢

荃新天地三哥譚仔d呀姐都全用普通話溝通啦
不過落單會用返廣東話叫做好少少

上水撚表示差唔多所有餐廳侍應都係有口音

直接屌佢老母啦

佢唔撚敢咁早推既但要隨時ready 啦香港人

有無當面屌柒佢

投訴，做服務業唔識廣東話真係死罪

試過
二百萬人覺醒都冇用，廿年已經有二百萬新腥架人

上次去炮台山都有個講國語

我係咁重覆廣東話，講到佢轉人幫我落單

唔可以緃容，否則十年後你唔識用普通話落單係你嘅錯

大家樂請好多，完全聽唔明廣東話，後生仔都話洗腦式學過普通話，啲上左年紀既點溝通

無話撤回送中！道歉咋！

所以專心加速促使美國實施人權法案, 搵班仆街陪葬最實際

推